特區護照 vs 中國護照

所有俾區護照免簽證入境但中國護照要簽證嘅國家係咪想分裂中國香港
好擔心啲國家犯左國安法

特區護照免簽國:

中國護照免簽國：

果d國家例如日本係咪想引渡香港搞港獨?
我是不會中計的 支持一個中國